14歲少女失蹤逾一個月 家屬急尋人最後現身慈雲山

唔見左成個月

14歲少女童湘茵，去年12月17日凌晨離開慈雲山道寓所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。至今日，警方發新聞稿呼籲市民提供消息。
該名少女身高約1.6米，體重約45公斤，中等身材，長面型，黃皮膚及蓄金長髮。
警方呼籲，任何人如有其消息或曾見過她，可致電3661 0335或9886 0060或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

金髮應該好易認

14定24

慘 9成俾姑爺仔呃左去搵錢

其實呢d人應該都有玩whatsapp tg嫁

佢d朋友唔認得？定唔想講

擺明跟仔走啦

係MK男友屋企?

幾令女喎
陣間洗樓留意吓

少女童

成個半月人間蒸發左
好恐怖

死黑警又捉走自己玩

包養 晚晚屌了

好撚正

應該係

日日同mk jai 隊草啪啪啪

得14歲 犯法的

應該去左做雞

連登仔真係好撚冷血

幾靚

14歲得中一

佢都係諗住幫到人自己又開心啫

俾我就屌完先同佢講認得佢再要挾佢話會同佢父母講除非嗰餐免費，最後大團圓結局佢父母搵得返佢我又有免費幻幻食一舉兩得

拉左你啦洗定八月十五

14歲應該早就知道做雞係唔道德

笑撚左 國安法 班警畜有咩用 日日都有呢喲以前唔會有既新聞

新會然

好幸福🥦🔥🚬

見到我P牌柒頭仲明知故問

師兄新移民？
以前成日都有老豆老母入長洲搵女嫁啦

無啦無啦

佢呢個頭髮顏色好容易上其他色，有冇張望到哂清楚容貌而唔係借角度又有手遮嘅相？屋企知唔知有冇咩胎記紋身啊

屋企同班黑警黑記可唔可以做嘢唔好求鳩其，唔想搵就響啦

push

巴打係第二個地方移民來香港？定係最近先學識睇新聞

死老泥mk妹

9成去左條仔屋企

明明冇哂搞事分子
又話警察保護市民 點解未搵返呀

以前唔會有新移民露晒底

得罪講句 住慈雲山得14歲又染金毛 九成九都係mk妹famj嗰類 肯定係同啲街童一齊緊

次次尋人都用大P圖
到底有無心比人搵

Search過全部新聞都係得一張相
張相仲要用左filter 真人未必似張相

黑警又捉女仔

邊個MK仔衰11好認左佢

14歲就咁既樣,一定係跟班老黑MK走左啦

呢個年代仲有人咁mk

幫推

香港每年都有百幾人人間蒸發

禁室培慾

柒撚到 有人失蹤好撚平常咋喎 盲反搵過第二個理由啦

九成九去左男朋友屋企日屌夜屌啦

唔明點解個女仔12月17日凌晨出左去
佢屋企人同日已經報警
但係上新聞都係今日先上
隔左成個半月時間
平時d細路失蹤唔係拿拿聲上晒電視報紙？
點解呢單咁慢

14歲金到咁，應該係反叛到不得了。
就算屋企人好好都會玩下離家出走

女毛妹

咁樣喺街好難真係認得出佢....
都唔知屋企淨係拎一張相去尋人定啲狗淨係收一張
但求佢平安無事就好

Mk妹就唔驚啲

你問下條女想唔想番屋企先

以前有條女 職業性失蹤
隔一排就失一次
隔一排又蒲返頭
都係跑私鐘包月居多

連登仔：死MK妹一定係雞嚟

念起三五成群

這些機會

快啲返屋企

邊到有呢啲玩

訓啦柒頭.jpg

你老母就係雞
生撚左你出黎

而家呢個年代已經好少揾到咁純種既mk
要珍惜 唔好比佢地絕種

推

咁激動做咩？你條女嚟？

快啲返屋企啦臭雞

mk妹好正

祝福

佢行出街應該都比人當希有動物咁睇

積下口德啦 好人好姐話人做雞 細路女黎喳
分分鍾係手足,比狗捉左殺左
有咩可能無啦啦有屋企唔番失蹤左

肛交緊

14歲就金毛點返學

呢類通常都係職業性失蹤人士

呢D垃圾基本尊重都冇, 學人爭取民主

凌晨咁夜離開屋企，實係個屋企廢老鬧走咗個女，個女離家出走

港版新北市

離家出走都要上報？

中三啦

冇返學？染髮？

mk妹

你秒撚左件傻閪

俾mk仔日屌夜屌

實俾人瘋狂中出

你覺得要返學咩

又冇咗個處女

放假去到年初六，如果疫情嚴重，可能再延遲

本故事純屬虛構

搬咗嚟新蒲崗工業大廈已經三年，同幾個朋友夾錢做雲石批發生意總算上咗軌道，其實應該係值得開心。可惜一年前同老婆因為性格問題離婚收場，又因為疫情關係冇乜出街消遣，孤家寡人到而家的確係有啲寂寞。

我點都估唔到會遇到茵茵...

12月18號，天氣都幾凍，我照常8:00 PM返街鋪收拾埋數。經過後巷，突然聽到有啲怪聲！當我行近啲睇吓嘅時候，竟然係一個着住T恤短褲全頭金發嘅細路女痞咗喺度打冷震！

「喂，你喺度做咩啊？」

「.... 好...好凍...凍...」

本能反應，我即刻除咗身上面嗰件Burberry 褸被喺佢身上。

「你屋企人喺邊？使唔使同你打電話？」

佢當場喊咗起嚟，喊到收唔到聲！

「你不如入嚟坐我比杯熱茶你？」

「...好....」

Push

新移民黎

6個都係坐三年多啲

支那籍先有純種mk

上面條友話人做雞就要積口德
你話人比狗捉左殺左就有口德

職業性失蹤啫

佢夠可以威脅返你衰11
邊個張牌大啲？
湯十一郎都比人威脅到要變節啦grow up james

160 100
單位都冇

叫班死黑警查啦
周街cctv都搵唔到人正一狗屎垃圾一大堆
政治打壓又手腳咁快戇柒鳩

香港地一年失蹤唔少人啦
一個人有心要匿埋有幾難
14歲都係反叛期啦

飲咗杯hot chocolate 之後，茵茵總算精神翻啲。

「呀... 小妹妹... 你叫咩名？」

「....茵...茵。」

「點解咁凍你會坐咗喺出邊嘅？」

「...我... 我響屋企...響屋企... 走咗出嚟... 」

「烏烏... Jeremy 又唔要我....」

茵茵再次大哭。突然撲向我攬住我！

對佢突如其來嘅行為，我冇辦法反應過嚟。只係感覺到佢嘅身軀，同埋一頭金發，緊緊咁擁抱着我，令到我呢個中年男人有一種莫名其妙嘅觸電嘅感覺！

「喂妹妹，唔好咁啦...唔好喊啦...」

佢抬起頭，望住我。

「我係唔係...生得唔靚... 點解冇人鍾意我！ ？」

我唔知點樣回答，只係聞到佢頭髮同身上嗰種香味，望住佢對楚楚可憐嘅眼睛...

「哥哥...你可唔....可以答我？」

一年嚟嘅孤寂，突然間同一個陌生女仔四目交投，我比茵茵吸引住，我感到血液澎湃，全新發熱，但係我都唔敢輕舉妄動，都唔知呆咗幾多秒...

最後都講到一個宇「靚....」

茵茵都好似發覺左我身體嘅反應，輕輕咁越靠越埋，錫左我塊面一下...

做雞係自甘墮落，被狗搞係被迫害

你不如返小學讀過你d logic先出黎柒啦

14歲妹豬博佢蠢過我

狗屎垃圾黑警有心搵都唔難

人哋嗰啲mk世界仔女細細個就街頭打滾 分分鐘連登毒撚24歲都無佢哋咁多見識

佢下一代又咪係mk sbt

文化遺產嚟

所以唔好比佢死

一係比黑警捉咗
一係lotr 過咗英國

睇標題以為終於現身

又係班強姦犯，專搞未成年

四圍去佢啲男朋友s 屋企訓ja

你都霎戇
條女得14歲
姑爺仔出嚟屈鳩你交提款咭密碼
再影鳩埋你裸照都仲得

封城呱

9 成係條仔屋企食緊兩枝煙
Btw 成班on9扮哂道德正義撚咁
咁多人第一時間見到張圖就有咁既想法
梗係一路以黎都好多呢d mk 妹咁做先會第咁諗啦
我表妹就已經係咁
中二就比個hi毒品既mk 仔中出大埋肚

條件完全符合街童 mk沒。物競天擇佢選擇跟咩人，最後結果無人可以改變佢

可能好似漫畫情節咁
不停用個閪換短住
對住毒撚都千依百順
乜都可以做
但求有人收留

鬧交
老豆老母威脅唔比返屋企/唔認佢做女/會報警
個女仔真係走
老豆老母碌柒又落唔到台
報警扮失蹤人口

我以為係Mira Garden

然後？

文乜化遺產？
而家都有mk
不過唔同你舊史嗰代
而家變咗韓系

你快啲返屋企啦
屋企人好擔心你

14歲金毛知咩料啦 個樣又唔差 睇個樣都似同條仔一齊 隨時大住肚翻黎

個幾月喇喎

12月17唔見呢加先報出黎？
真係下年先講喎

真 以前香港一個壞人都冇 大家都好善良 歌舞昇平

請繼續

咁少圖...
好難幫你搵喎

我全身僵硬，喘氣聲越嚟越深，雙手都唔知放響邊度好。茵茵慢慢除咗我比佢嗰件Burberry外套，粉紅色嘅T恤都包唔住佢已經發育嘅乳房。雖然手腳冰冷，但係都見到茵茵白裏透紅嘅面頰，同埋感覺到喺我耳邊呼出微微嘅暖氣。

「你個人心地都幾好，哥哥你叫咩名？」

「我叫Richard...」

「屌，依家仲有人叫呢啲名嘅咩？」

佢隻手慢慢響我大腿上下移動...

「我中一嗰陣時改嘅。」

唔知佢有冇聽到我講，佢隻手越掃越上...

「呢間鋪係你㗎 ？裝修得好靚喎！」

「同朋友開嘅。」

「哥哥，你對我咁好，我唔知可以點樣報答你呢？」

雖然恩恩非常幼氣，但係佢臉上邊嘅表情同行為卻異常成熟，雙手已經係我重要部位掃咗幾下。

「恩恩，你咁細個你做咩啊？」

「唔使驚喎，我17歲半㗎喇！」

17歲半？我心諗，係咪真㗎 ？睇落唔似喎？ ！但係下面嘅大佬已經控制唔住，同我講，後生女保養得好20歲都可以好後生嘅啫，大佬，你同我都忍咗成年喇喎？！

說時遲那時快，我條褲鏈已經被恩恩解開，細佬已經奪門而出！

「哇，嚇親我呀哥哥，咁快咁撚硬嘅？」

如果關政治事，班狗好快手搵返

以前香港人乖到連馬路都唔會亂過
依家？

你啲comment真係唔駛用腦
失咗蹤啲friend一定關事一定要知?
收撚皮啦屌你老母

pish

我阿婆話日治時期香港呢個時間已經冰天雪地,成個維港結晒冰,d人民可以響維港兩岸溜冰,同埋會響街邊整雪球擲d日軍,打成一片

佢個妝同打扮唔似cosplayer咩

Tong Xiangyin ？？？
點解新移民落到香港都唔肯用粵拼英文名

變咗死mk

我都想收留

more

依啲不嬲都有架啦

99.99%係條仔屋企

呢啲支那MK妹會覺得自己俾人放上嚟好撚型

處女

仲係處女？唔撚係呀！

你以前冇睇開新聞？

因為成年都冇搞過，茵茵嘅主動真係令到我招架不住，青春嘅氣息籠罩着我成間鋪，咁嘅氣氛我點會唔硬？

「哥哥我可唔可以錫下你條撚呀？」

我心諗，哇痴撚線嘅咩，同頭先楚楚可憐個樣爭咁遠嘅？頭先仲喺度喊苦喊忽，依家竟然般若兩人！清純清純可愛嘅樣貌同佢粗口爛舌嘅MK，真係一個強烈嘅對比！

「...你...我...佢...」

我都未組織到我想講啲乜嘢，茵茵已經錫咗我細佬一啖！我全身觸電，即刻縮開！

「喂，唔好呀妹妹....」

「屌你老鼠，你係咪都唔撚鍾意我啦？」茵茵當場臉色一變，雙手大大力抓住我細佬同埋春袋！！！

「仆你個街，我老竇又唔鍾意我，我條仔又有第二個，依家同你吹簫又阻撚住晒！信唔信我揸爆你！ ？」

「嘩....細力啲...好痛啊！」

「哦唔好意思，同你呵返...」

茵茵馬上放開雙手，一口向我細佬進發，我感覺到細佬已經深入茵茵嘅喉部！」

「啊啊啊⋯⋯」

你好撚煩

條仔有冇坐監

14歲金髮，乜中學可以染頭髮？

應該係mk仔屋企

No 臭雞

姓童嘅大陸閪

毒L來來去去唔係喺屋企就係去信和

搵倒記得報告

佢鄉下冇女人失蹤
只有失蹤既女人去佢鄉下

應該去左男朋友屋企日日瘋狂做愛
做洩慾機器

個JM 真幸福

當生小個啦

肯定係處

政府玩突襲，都閂哂門啦

啲女唔會篤條仔出黎架

去Patreon搵

呢d女 dum哂佢d野出屋 當生少個算啦
要佢自己跪係門口慘叫 爽

賽後報告

咩依家學生要返學咩

搵毒撚埋單冇咩好驚

隨時又係街上被拉走，班人一啲同情心都無。

14歲就金髮
MK妹陣間比人1搞大個肚咪又po ig喊苦喊忽

一個post 釣哂兒登啲戀童癖者同潛在性罪犯出嚟

唔知點解一眼睇就覺得呢個女仔而家係佢個MK囝男朋友屋企到舒舒服服咁訓緊覺

下我周不時見學生番學

睇黎又係啲唔讀書既死my

呢d係姑爺仔屌完
再度佢升仙做雞

慈雲山驚賊宿舍

中材

10元1q?

141介紹咁
主題係失蹤少女

Ptgf 之嘛
犯咩法？

你覺得會有學返咩？

K

又一個要被中出既例子

偽韓還偽韓，mk 還mk !

你邊到落黎架？

MK妹

草已著

肯定做雞
咁後生鐘錢和味

咁耐仲未有fd 同學上黎爆料
連登真係同00後脫節

係咪又俾警狗捉左去
唔過16真係好撚危險

如果係職業性失蹤唔洗尋啦

14碎，160

成個月 似遇害多d

9成又係去左mk男朋友屋企訓

唔通你就係失蹤少女？

希望佢快啲返屋企

有冇諗過本身同屋企人關係唔好
屋企人得呢張相係近期影

可能佢得呢類相留低

去咗做灌漿工程

職業性失蹤？

職業性失蹤

肯融入人哋文化嘅就唔係支那人啦

多謝你張圖

係又黑警唔係又黑警 煩唔煩

你兩位好避忌果個詞咩？係唔係有D黑歷史唔想記翻起。

佢暗戀人姐。

佢老豆叫童X
之前講左 新移民黎
佢全家圈子都係新移民

真係唔明D同香港一D關係都冇嘅新移民
係靠咩方法落黎

唔通真係個個優才
或者係假結婚？
定係係鄉下用曬成褲身家買通班官
放佢地落黎香港以為真係遍地黃金

真係見過一D新移民全家都係北佬
三四代黎仲要全部窮閪拎綜援住公屋
一句廣東話都唔識唔肯學唔肯講

97後支那放100萬黎香港就係要溝淡人口種票

唔係佢地憑乜野
一班人支那有大屋
黎香港有公屋綜援免費醫療教育
點會唔感恩於黨

用香港人納稅錢會自己種票
唔需要憑乜嘢 有政治任務

同意

14歲MK妹 係咪同黑警含果d mk妹？
定係比人台灣殺果d?

就算係政治任務溝淡都起碼學廣東話啊
佢地始終一開始係少數
支那人應該係世上少數移民唔肯融入嘅民族

自己住係日本都見過一大堆大媽唔肯學日文
但係要留係日本生活，做假證都要留

以前番日本之前係香港讀書都見過新移民同學
打死都唔肯學廣東話要全部講普通話就佢

柒金毛知咩事

哩d 通常係去左條仔屋企

幾得意, 有啲似本本

咁而家14歲金毛
係韓定mk呀？
而家mk啲人咁打扮
咁嘅款咪mk囉 食古不化
一定要齊陰吊帶熱褲
嗰種懷舊先叫mk

呢D MK妹可能一早退學，就算冇退學可能都已經長期唔使返(武肺)

報狗嗰陣，有冇同狗講話佢19年下半年經常著黑衫戴豬咀，有貼連儂牆set RB出火魔？

有的話，肯肯定幾粒鐘就搵到

咁都有故睇

冇人睇唔寫了